香港《哈姆太郎》大合唱

睇完之後好歡樂 好想玩埋一份

睇極都影唔到條女樣

正

細細粒咁